話說望遠，連尼住同林祖舜去派傳單，最後得一個派，係邊個？

遜尼派，因為舜嚟派

低質

我俾8分

咁邊個反高登會最落力？

望遠 因為登高望遠

十分，十分，十分，十分，十分On9

其實你係咪全日都喺度諗緊呢d野

啱啱醒

追蹤咗樓主 希望樓主第日可以去紅館開show

屌 點解變咗眞實系 快啲貼返張卡通版出來

樓主咁風趣，真人一定好靚仔

關事咩？

相由心生

因為書識達呀

個樣都好幽默